高銀金融料中期虧損擴至近10億

高銀金融(00530)預期，截至去年底止中期虧損擴大至約9.93億元，去年同期虧損4.78億元。

同場加映

高銀金融全年虧損逾74億元
2021-01-15 HKT 07:46

高銀金融截至去年6月底止全年虧損74.61億元，轉盈為虧。不派末期息。

香港是咪有泡沫？

爛尾樓

同系何文田有地， 好值錢

幾時執柒左佢

傲玟又停左 上蓋又都傳緊話唔玩
頂唔順就拿拿林收皮啦..

好在石禮謙揸主意幫你撻啟德訂喳屌

如果唔係真係收撚硬皮

２０１９年靠石SＩＲ強制煞停送中條例
石SＩＲ保住高銀又保住香港年青人
好難得有收成期既人仲會照顧下D細